如果台灣美國同你講投左票就可以比你搬過去

如果台灣美國同你講投左票就可以比你搬過去